今年算唔算圖表派天下？

上升軌 收縮三角 下降軌
教科書都有 阿婆都識玩